我正式宣布全香港人得佢有資格笑撚左

因為佢無得笑撚埋右

邊個咁醜樣？

打咗4興 26歲

玩狼人殺比女巫送咗支科興比佢

26歲已經成個啊叔樣
輻射?

笑埋右